（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

你地由下午到晚上的rt 外媒新聞真係有效

愈黎愈多外媒報道桂民海事件，仲上左twitter world event!

而家國際就香港有兩條線

英國議員在議會提出香港議案
英國自民黨議員在國會提出英國應支持香港人權以香港BNO平權的法案

丹麥議員主持香港民主conference

UK house of commons

Red Box

Liberal Democrats

桂民海被支共捉左番去判十年監
Senator Rubio

歐洲議會議員

(twitter有手足整左瑞典政界回應thread)
(願榮光歸手足Ohnaw2)
瑞典政界整合thread
Ann Linde
Minister of Foreign Affairs

(google translate:注意到對桂敏海宣判有罪的公告。我們現在正在尋求更多信息。我們沒有參加起訴，也沒有參加審判。政府繼續要求釋放桂敏海，我們必須與公民接觸以提供領事支持。)

Gunnar Hokmark
温和聯合黨, 前MEP

(google translate:對桂敏海的判決是專政對我們所有人的虐待，一個無辜的人作為受害者。這項裁決意味著，中國故意使自己在所有國際交流中成為不可靠的參與者，這一制度監禁其他國家的公民，使其無法成為夥伴)

Jonas Sjostedt
左翼黨領袖

(google translate: 首先，他被綁架並帶到中國，已被拘留，現在被判處十年徒刑。
桂敏海是一名政治犯，必須釋放他！ )

(google translate:中國綁架並囚禁了瑞典公民桂敏海。現在，他因政治原因被判處十年徒刑。 左派希望政府宣布中國駐瑞典大使在我國不受歡迎，這是對中國行動的合理回應。)

Hakan Svenneling
左翼黨

(google translate:
對桂敏海的糟糕判決！
他必須立即被釋放！
他必須立即去看醫生！
他必須立即得到領事的支持！
只要桂敏海被監禁，我們就會為他提高聲音！)

David Lega
MEP, 基督教民主黨

桂敏海在中國被判處十年徒刑。瑞典在審判中沒有任何透明度，也無法提供領事支持。由於中國聲稱尊重法治以及人權和自由，因此必須立即無條件釋放他。

Simona Mohamsson
自由黨, 2019區選監察團成員

(這是爭取言論自由的鬥爭。小人物與偉大國家的鬥爭。

或喜歡@erikullenhag通常會說：“在富裕的世界裡，MR並不是富人的奢侈品。”)

Max Sjoberg
Vice Chairman of the Liberal Youth League

(順便說一句@lufvast -是時候將蔬菜市場的名稱更改為Gui Minhai's square！ )

Washington post

ABC News

AJ+

Independent

NPR

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

push

跪求大家
rt + like + reply
一個都不能少

幫手推！！！
LIKE RT COMMENT

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

推推

psuh

真心貼到手都痛

先rt + like

後reply

但一個都不能少

目標！全部至少上1000rt + 1000likes!!!

ok

休息夠啦香港人 國際戰線全力起動

求

手

足

推

上

政治漫畫 歷史書睇得多
到自己國家做哂漫畫,有D 難過點解咁漫長

熱

門

國

際

戰

線

嚴

重

缺

人

All done

Done

well done

gogogo

一齊加油唔好懶！！
呢種都係抗爭嘅方法嚟
點解叫極要人都係唔多人架！！
拜託了！！！

感謝

要人無人
推得好難

多謝幫推

多謝
認得你 Podolski兄

多謝放晴絲幫推

Twitter 長期要人，最近少人咗，休息完記得返Twitter

無錯

多謝peter兄幫推

懶哂

真！

所以幾乎日日上黎提

多謝你 家明兄

做完twitter task就幫屎味巴推等多啲人做

多謝你
明明多左時間係屋企都唔做

一齊推上熱門

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

海岸線

Push

其實我鐘意第一代連鼠杯茶
可惜用唔番

Ok 繼續推

激死

已做

keep going

做左

呢個都要幫推
韓國手足 사랑해요

咁夜先出post
好啦照幫你rt

國際戰線一個不能少

推啊

依邊推四下
果邊推四下

無限推

多謝大家

每日都有做功課！
而且見到好多熟悉 Twitter ID 既人會覺得好鼓舞
大家一定要堅持！

貼完已經一個鐘

推！

叔叔你個reply有洋蔥

熱帶風暴

推推推

Push push

twitter手足，國家有任務比你喇

和勇巴

香港獨立，唯一出路

香港人咁夜瞓

希望大家見到

幫推

多謝

我愛屎味巴

仲好小like + re Twit
唔好掛住玩牛丸啦

真

啱啱做完

響牛丸堆
好難推

已做 幫推

多謝幫推
牛丸上哂熱門
但依啲行動po上唔到

Done all

thankssss

辛苦你
我都幫你做曬功課了

其實夜做twitter task, 人地外國有時差先會睇到，唯有頂硬上！

推爆呢個po

rt like comment

的確係

人生兄

Welcome
辛苦你地日日update就真

所以要繼續推

藍又時絲

喂屌無熱門？!

做到5k like

唔知點解

Twitter 真係長期缺人

咁少正皮？

已retweet+like+comment

retweet曬

再推

熱門得啲垃圾post

屌

多數我係瞓前做

正咗皮啦

真心

Like, subscribe!

個petition應該係要求白宮搞congressional hearing要求Youtube (Google)解釋黃標

Push them all!

推唔到
但已經做哂Twitter 任務

我都係

多謝樓主幫手整理

tui

Push push push

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

順手推埋

入黎幫推呀

推 !

上熱門上熱門

Good summary

推返

PUSH

PISH

泰國都唔出聲 叫英美出聲？

我都好想

推呀～

努力!

辛苦屎味巴

好!

pish

香港人爭氣!

一齊努力

國際線推

收到

早晨

簽到

剩係rt and like 有無用？

Twitter得10幾個follower, 有咩方法快速增加follower?

我都想問添

Reply埋啦

完左啦twitter

求推

pusj

push-ing

響外媒或議員多啲reply
手足或者外國人見到你留言認真/有point
會follow你～

留言多啲 會有手足/外國人留意到
然後follow你

有時間就reply啦

未完

同邊個講野

玩twitter 呀

thank you Twitter team!!

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

上唔到熱門唯有不停推

人手置頂

綠色字完全唔夠人！推上1000rt +1000likes!

少少用

do it

繼續人手置頂

never give up

喊完要繼續努力

叔叔要rt 埋本地新聞

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

傳統華人社會，是黑社會文化。沒有任何儒家體現，整個社會缺乏仁義禮智信，反而孔子所指的小人都一一呈現，人們只強調儒家中的孝和尊卑之分，即由下而上的尊敬，而沒有由上而下的愛護。大陸自古一直是借儒家來行法家思想，人們對犯罪沒有愧疚心，沒有任何愧疚心，沒有任何愧疚心，而且是人治判決，用盡歪理將腐敗合理化，簡單來說華人社會都是黑社會文化。我們身在其中如沒有西方人的教育，一般很難察覺得到這種落後和野蠻。完。

下我不嬲都只Rt and like
係咪即係之前做d嘢全部廢

Up

推啦

DONE

done and push

推國際線

(TWITTER要人) 肥佬黎被捕單野國際戰線著晒火連登都冇人理

P牌照推

何妖為左復活已經推緊23條

幫下佢又出名

唔夠大呀

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

推呀

全面提高依法防控依法治理能力 健全国家公共卫生应急管理体系

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

辛苦晒你地

toi